有去機場夢遊既人，入黎比下意見

經過812親身夢遊機場和平示威之後，發現左一樣野，示威者應該諗定保障自己既方法，雖然機場集會係「皇牌」，成效大損失少，但d狗EQ低到咁，難保佢地會忍唔住真係清場甚至捉人，萬一真係捉到，除左搵律師，示威者可以用咩方法保護自己？

812有夢遊到過機場就知，現場網路極差，消息互通好慢，又難fc，所以有消息話目標達到，係時候要走、要散水，大家都好自然跟大隊，小弟亦唔例外，但問題黎啦，機場一多人走，係要勁耐時間先散到好多人，琴日最尾重要行去東涌，如果當d狗真係暴力清場，要拉人，比起係街反而重容易，所以睇下大家有咩方法保障自己？

個人認為：可以帶定passport，因為機場本身最主要既作用就係for市民往返香港，萬一真係唔好彩被人拉左，可以解釋自己係想去旅行，只不過收唔到消息，停曬機，原先重想趁機買平機票，但要咁解釋都要有證據支持自己，到時passport就係有力證據，因為去離港本身帶兩樣野就可以，身分證同passport，我相信身分證大部分人都有帶，所以當有埋passport，依個解釋就合理，當然d狗實唔信，但上到庭法官信就夠，起碼有證據支持。

或者有人會話帶passport 咪比d狗有曬被捕者d資料，但其實有身分證已經可以知道你d野，而且根據最近d狗檢控示威者，都唔會比你離港，又要報到又禁止夜出咁，所以同收埋passport冇分別。

利申：小弟第一次開post，純粹琴日恐慌性散水後，突然諗到依個方法好似幾好，但我唔識法律，所以想睇下各位既意見，或者有咩其他方法？

五大訴求，缺一不可

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

你當前線無到？自然會有人企係你前面擋
兩個多月，前線雖然越拉越多
但佢地企得係最前，面對布袋彈、橡膠彈都唔走
岀得嚟，就要互相信任

冇當前線無到，只係萬一d狗機場都濫捕，想大家提議有咩方法可以令所有被捕者都無事或令被捕者可以據理力爭

人多，佢地就拉唔到人
依加下下都玩放完煙就衝
只要一直和理非
佢地清唔到場

考驗緊大家的勇敢
當一個被人拉，大家會怕
當十個、百個、千個、萬個手足都被捕
佢拉得幾多？

再者，佢地目標係前排
因為佢地知道一搞中後排
你真係以為班和理非手足流架？
到時連平時唔博果班都岀埋嚟

睇佢點收科

不過無架，唯一保障大家就係黑衫黑褲口罩
作為香港人，你敢入機場，佢就肯定砌豬肉

721 811

816(攬炒) 818(民陣)